談光復香港 時代革命

好老實講 我去到而家呢一刻先知原來咁多人連句口號背後嘅理念係乜都唔知
乜只係貪型跟風先嗌呢句口號架？如果係咁真係好失望

我絕對認同呢場運動從某個時間開始其實就已經變質
但原因並唔係因為當中有人別有用心 另懷鬼胎 希望令到香港步入混亂
反而正正係呢個政府麻目不仁 草菅人命嘅管治方式所導致嘅局面

呢場運動一開始其實大家都目標明確 心無旁鶩 只係以徹回惡法為己任
回想返呢場運動仲處於嘅萌芽階段嘅時候 我冇聽過有任何人會將呢句口號掛係口邊
但係去到今時今日 呢段時間我地見証住呢個暴力政府如何漠視民意 肆意地打壓人民
只係單單講一句徹回都寧死不罷休 仲要不斷用武力試圖去平息事情
當今日林鄭仲可以義正嚴詞地去譴責所謂搞亂香港嘅暴徒 然後縮骨縮膞對黑警問題視而不見
難道你地覺得咁嘅政府仲值得人民所信賴？

點解愈黎愈多人會開始嗌呢句口號？
係因為有部份人真係開始醒覺 明白背後執政者只要一日係共產黨
底下嘅人民同百姓都永遠不能重見天日 所以我地先要爭取真正屬於香港人嘅主權
功能組別 DQ 人大釋法
種種嘅制度暴力已經宣告咗香港想從政治體制內作改變已經變得不切實際
而唯一嘅出路 就只有走上街頭 勇武抗爭

記住 我地要爭取嘅絕對並唔係單單嘅民主制度
因為係共產黨不停地向香港殖民企圖溝淡香港原居民嘅情況底下
終有一日我地呢班真正嘅香港人只會成為少數
而到時候所謂嘅民主制度反而會淪為多數人的暴政
所以香港嘅生路從來只有一條 就係擺脫中共嘅魔爪

今次係一個好好嘅契機去決定香港嘅前程 到底將來嘅路點走 而家好有可能就係歷史嘅分水嶺
希望大家可以真係沉澱一下 到底你想追求嘅係乜嘢
特別係嗰班天琦前天琦後嘅嗰班人 到底你係咪真係認同人地嘅理念
而我仍然認為
光復香港 時代革命係唯一嘅出路

推

推

光復香港 時代革命！
拒絕暫緩 撤回惡法！
沒有暴動 只有暴政！
釋放義士 永不追究！
獨立調查 重整警隊！
推行普選 還我民主！

咁，只會引出終極boss : 老解，依家未夠lv,又冇裝備，又冇外援。點打啊？到時一下就ko你啦！

談光復香港 時代革命

所以要做嘅絕對唔係同中共硬碰硬
而係利用香港嘅天然優勢作為談判籌碼
中共要平亂就只能妥協或出老解
但係出老解就等於係傷敵一千 自損八百
對於呢個善於算計嘅黨組織佢唔會咁傻攬炒

自推

（第一次出post） 關於「光復香港 時代革命」 我有嘢想講

撤回惡法
追究警暴
調查警黑
䆁放義士
重啟普選

其中一個方向係
正名「光復香港，時代革命」
光復香港 = 回復以往繁榮既香港
方法: 首4大訴求
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權

時代革命=香港體制要改革
方法: 第五大訴求
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

而唔係林鄭所誤解既港獨

建議之一, 請其他巴打更改

重溫 616, 71, 721 宣言, 文宣請加油, 令我們的行動合理